[
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科333，位次427506，有机会读贵校的电子信息工程技术专业吗",
        "answer": "我校去年在河南未招生，无法根据你的分数预测"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科投档比例？",
        "answer": "一般是1:1.2"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "有难度，2023年江西省理工类最低录取分339分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "2023年安徽理科录取最低分393分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "宁夏2023年文史类最低299分，不需要早操，是否有早晚自习取决于不同学院的安排，不会扩招也不会缩招，是按录取规则进行录取的"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，全理报考电气自动化技术，畜牧兽医录取的希望大吗？",
        "answer": "具体要看你的分数"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，请问今年有三校生录取名额吗，分数过了省控分数线，排名一万四有机会吗，谢谢",
        "answer": "具体要看你的分数，有三校生计划，吉安职业技术学院2023年三校最低投档线330（6746名）"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以报考贵校畜牧兽医吗？服从调剂",
        "answer": "2023年四川最低录取分293分，大部分专业的最低录取分都为310分左右，部分专业最低录取分360"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科337有机会被贵校录取吗?大数据与会计往年录取分数线?提档比例是?可专升本吗?",
        "answer": "我校往年没有在河南招生，我校可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-您好",
        "question": "全文359报考护理，机械制造和电气一体化录取希望大吗",
        "answer": "江西2023年文史类最低录取分344分，考虑到高考改革，总分升高，你这个分数不是很有竞争力，建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-吉安职业技术学院",
        "question": "老师您好湖北历史方向学生351分，位次在80483报考该校的护理专业或师范类专业情况大吗",
        "answer": "2023年湖北文史类最低录取分305分，建议你第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "福建理385位次，148000多，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年，我校面向福建只招收了文史类考生，大部分专业的最低录取分在380以上"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂",
        "answer": "宁夏2023年理工类最低录取分208分，其中最低录取分中分数最高的专业为畜牧兽医294分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年招生计划有多少。谢谢",
        "answer": "2023年四川最低录取分文科364分最低录取风中最高分的专业为小学教育405分，大部分专业最低录取分为380至390分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "贵州物理306有希望报考贵校吗",
        "answer": "2023年贵州理工类最低录取分271，部分专业最低录取分346，建议避开医护类专业和师范类专业等热门专业，并第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-8682",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "吉安职业技术学院2023年三校文理最低投档线330分（6746名）最低录取分数为339分，学校主要有校本部和木林森学院校区，根据专业安排校区，宿舍开学前统一分配，6人间，上下床和上床下桌混合，有独立卫浴、空调、洗衣机，无风扇，不限电，校外出行很方便，校门口就有公交车前往商圈和市中心，可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？",
        "answer": "吉安职业技术学院2023年最低投线"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-咨询",
        "question": "你们不接电话的吗",
        "answer": "一直都有接的"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化地313有希望录取贵校的机电或电气专业嘛",
        "answer": "比较难"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "目前没有相关政策"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-广东",
        "question": "广东318理科可以报名贵校吗",
        "answer": "我校2023年在广东理工类最低录取分为384分 "
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在安徽省理工类最低录取分393"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川理科358可以报畜牧兽医专业嘛？",
        "answer": "2023年四川理工类大部分专业最低录取分数310左右"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科340 排名182266 录取希望大嘛",
        "answer": "2023年贵州理工类大部分专业录取最低分285分左右"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖南物政地考生 分数345排名263563 请问如果第一志愿填贵校的话 有几率被录取吗？",
        "answer": "2023年湖南理科大部分专业录取最低分都是350分左右"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科283有可能录取吗？",
        "answer": "几率可能不是非常高"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史方向417分排名78000多名可以录取到贵校吗？ 填报医学检验专业会被调剂吗？",
        "answer": "填报志愿时选择了服从调剂，而其他专业未被录取的情况下可能会被调剂。2023年文史最低录取分为344分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "你好，物理向352，第一志愿填该校并服从调剂，被录取的概率大概多少",
        "answer": "2023年理工最低录取分数339分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "去年我校面向福建招生最低录取分279分（舞蹈表演专业），最高397分，除舞蹈表演外其他专业最低录取分都是在370分以上"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-招生",
        "question": "贵校提档比",
        "answer": "我校未对该数据进行统计"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "平行志愿第一志愿和第二志愿是否会有影响？",
        "answer": "建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-招生",
        "question": "去年文史类最低录取排名",
        "answer": "我校目前只有去年分数线，去年文史最低344分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-招生",
        "question": "请问是学校志愿优先还是分数优先？",
        "answer": "物理历史类专业投档原则：遵循专业志愿优先，在思想品德考核合格的基础上，按分数高低顺序择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "几率很低"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "物理组337分229422排名能录取该院校吗",
        "answer": "江西省2023年理工类最低339分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "2023的录取分数是多少啊？文科,2024文科分数353位次123856有机会上吗？",
        "answer": "2023年江西省文科最低340分"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "2023年江西省理科最低分339"
    },
    {
        "schoolName": "吉安职业技术学院",
        "title": "吉安职业技术学院-招生咨询",
        "question": "请问今年普通文史类361分，总排名117000有机会上贵校吗",
        "answer": "2023年江西省文史类最低录取分数344分，你可以参考一下"
    }
]